哥迪奧拿恥笑準備區

等輸啦 垃圾

又燈
上次柒唔夠？

真心想笑哥狗

你迷哥

迷哥反雲

小妹反狗

樓主迷哥反雲

小妹要你道歉

哥狗

人妖

又話忙
訓喇7頭

哥狗又失分

見到你開POST燈我就放心了 上盤輕鬆

你就想 開緊下盤

中

未完場 你收收聲先

吊頸都要休息

燈撚到

死人妖開心啦

泥垃圾又燈

小妹都唔想 小妹只係想好好笑鳩哥狗

開始相信樓主是哥狗fan屎了